速龍小隊好似好頻能

去完旺角之後入黃大仙
唔知今晚有冇得訓
聽日又要出將軍澳同去港島

得200隻速龍
睇你點死

同單眼佬一樣咁頻能

得速龍有能力清場 只要爆多一兩區班速龍識分身都唔掂

佢地爆示威者 連登巴打同佢地老婆爆房

暴龍都唔掂啦呢次

撚幾撚又發癲
又得罪左一個區
18區制霸指日可待

阿星: 咁頻能呀 頂得住無